★56宗個案----61歲女子上環 嘉豪酒家員工

第56宗個案
‧61歲女子住在上環永樂街，嘉豪酒家員工
‧2月10日開始咳嗽，12日發燒、13日入瑪麗醫院

‧丈夫在1月23日至28日前往新會探兒子，他沒有病徵

上環㗎巴絲入黎打個招乎

呢間嘢用地溝油?

情人節快樂

酒樓真係病毒溫床

好L正

丈夫係隱形傳播者

今次仆街了

上星期係嘉豪食過lunch

仆街 公司好撚近嘉豪

gg了 果間廢老酒樓衛生一向奇劣， d 客一定去其他附近酒樓坐

btw 北角明星海鮮酒家個 6 個患者

傳染速度咁撚慢嘅
我仲諗住三個月香港可以死一成人

個公仔

藍絲家庭

驗驗好喎清

諗住一日一千人中招

lm